其實唔好怪手足成日出街，香港屋企咁細，唔出街真係人都癲，撞岩公屋隔離係傻既，自己唔出街真係會癲架

公屋隔音又差，24小時surround sounds 免費廣播唔係打仔就鬧交，如果人人有間獨立房都叫好少少，但成家人屈係個2，3百呎屋企幾日，再唔出街無肺炎都變精神病

屈係隔離病房仲正

自己難受, 所以要周圍走, 拎其他人難受
(自撚私)

隔離房其實大過好多人屋企

返工呢？為左搵錢就傳染人？

你覺得唔返工會死定係唔出街會死？

邊個撚屌話返工就唔使隔離AR?

咁有人冇得唔返工嘅，咪可以唔返工唔返學嘅留係屋企減少人流聚集。唔係話返工就大哂，咁應該反問點解冇好啲嘅方法處理工作嘅問題。但如果停左工停左課都係點都要出街嘅，咁就唔好問係咪返工嘅人特別啲。人地做唔做自己都要做先係對自己負責。

做左毒撚好耐，之前冇工返響屋企 2-3 個月都係咁過

出街行山個個都戴口罩啦

無LALA 講手足出街, 又比你分化到

其實條街都仲係有人, 仆街, 去食肆食野有時都仲要搭枱